爆米玩具賣過假貨

最近個d有無假貨？因為我見佢盒超人有大陸公司label ,佢話like佢facebook 380元

出過軌 你估之後仲出唔出

戇鳩